有冇人好能想扑返以前既訓導主任

成撚日話頭髮過長
打波都要屌唔攝衫
行出黎永遠擺副閪樣
戴副黑框又著埋D cheap過雞高踭

而家都起碼五十路
連老公都唔能想屌
偏偏 我就好能想屌
抽插佢 乾涸既陰道
抽打佢早已肌肉鬆弛既ass
滿佈橙皮紋既肚腩當波咁渣

諗起都扯

咪咁能癲啦

我睇左啲咩

邊個主任訓喺度？

人地教咩係對流層你又唔撚聽
收皮啦

樓主食慣左幼幼 而家改食熟女？

有冇諗過 d訓導
初戀情人就係佢老公
你碌賓周 係佢現場見過第二條

腳毛似鐵線咁硬咁粗

係
塊閪d皮又黑又乾又鬆
連d閪毛都開始白

屌你 好撚嘔心